TG扮telegram依家比人bam咗點算

我得閒得制
忽發其想將自己個名轉做telegram
個icon都換埋做telegram
之後即刻比人bam咗
點算好

再開過

下次個名改whatsapp

你個名

擺明博ban